警隊的責任

如果警察打市民，就告佢違反警隊條例，等佢革職！

第232章 《警隊條例》
10.警隊的責任
警隊的職責是採取合法措施以 ——
(c)防止損害生命及損毀財產；